（代開） ps4 Fifa pro club 球會招人

球隊名稱: 4éverTikiTa721
招募位置：翼鋒 防中 後防 龍門
球員要求：開mic 有基本意識 常上線
一般遊玩時間：每日2300-0200
球隊主要陣式：4231
球隊主要風格：快速短傳 靈活跑位 小組滲透
球隊未來目標：參加比賽

有意請pm
Telegram：@owoiololo